[替友隊集氣] 阿仙奴贏唔到，聽日落長樂街地牢鴨場做鴨

儉德大廈地牢